27號大家燒村！

警棍式電筒，其實唔算武器 因為係電筒黎，入面一定要放電池 可以同警犬講夜媽媽，有電筒其實係好合理 只係長左少少 況且有電心係入面 真係有光。

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

燒啦 快

簡稱 長電筒

【明報專訊】民主黨早前發現，在旺角、深水埗和油麻地多處有附加照明系統及伸縮功能的「疑似警棍」，夾雜於其他手提電筒中出售，其中兩款更有「狼牙」，售價由88元至250元不等。立法會議員涂謹申認為，根據法例，有關「疑似警棍」屬於「違禁武器」，促請警方正視。

推人去死啦

以為火把式電筒